有冇巴打女友都係圈外人？

屌
我女友唔上連登
成日打埋 「吾 系 甘 牙 」呢d 5p字
圈外人

圈乜撚野外人 娛樂圈？連登圈？

你喺娛樂界打滾?

男極圈

屌仲以為係明星囉

咁都叫圈外人

5p仔 vs 正常人

點為之圈外圈內

連登=5p

我男朋友係圈中人，剛剛出道

連登用黎發洩架咋 唔好太投入好無